澳洲買地起樓有無伏

香港人可以買？

要搵律師睇清楚地契先 冇問題就買得 之後就要搞拆屋起屋d野 中間有d野要你自己聯絡council拎批文 都幾煩下

要買高地

會升值過apartment 但好麻煩

要睇區分，隔山打牛可以賴嘢

非澳洲居民應該唔得

可以 税會高過local